中港車討論區

有冇巴絲有中港車？
我一架沙頭角一架深圳灣
3個月就過關一次

唔知有咩討論價值

岩岩買左架柴油車 諗住試入上面國5柴油 好驚

而家過關係咪唔洗收
檢疫費?

抵玩呀

唔洗，直上直落

3個月先過一次關 call車算啦
我一星期先上一兩次 密既都係4日
都覺得整個牌有少少無謂
沙頭角關

你地買返黎定真投資

大陸有廠 一星期返兩次 係可以慳好多時間

而家買牌幾錢到？
一直想去大陸自駕游，但係為左咁而整個牌又好on9
定係直接買/租大陸車好d

7日自駕遊計劃兩差野算啦

投資

我朋友申請咗皇崗，多數幾耐批牌？
佢話中國公司有10m流動資產就可以申請係咪真？

老友 黃剛一早停左申請

十年前停左

緊係唔得
要1百萬美金資本+30萬稅

我部歐盟6型唔敢上面入
而家打爆1000km行得幾多得幾多

咁我問清楚佢先
佢話佢阿爸直接同政協買,阿爺用自己公司申請,都係皇崗
而家佢阿爺用自己公司再申請一個比佢,已經上去搞曬2次手續,話要等批牌

可能靠關系走後門

你係x5?

政協牌唔係唔可以直接切底咁轉讓

人大、政協牌係跟本人，任期
即使係父子都唔可以轉讓

任期完左就冇架啦

對